炒黃牛飛有咩問題？

搵食姐

負評，上一頁

黃子華d狗？

唔係，本人專收黃牛做狗
有冇興趣？

冇人認真答我

冇錢買黃牛就唔好衝出嚟柒啦啦 冇錢學人睇演唱會

係，冇錢養黃牛，不過會養多隻黃狗叫蠢才櫻木

護主犬收下皮啦

黎，吠多兩聲聽下，唔係冇狗飯食

自己攬住黃子華啲飛打飛機之後呑咗佢你就夠飽啦

乖
主人訓啦，你唔好停續繼吠

如果賺到錢就冇問題
同樣ptgf 賺到錢 就冇問題？

Target customer 係一班想入場既觀眾 而唔係一班炒家 咁做只會另到一班觀眾買唔到 要更高既價錢買 咁個定價已經冇意思

康文署轄下場所包括紅館及香港大球場，因同屬獲豁免發牌公眾娛樂場所，故不受上述法例監管。換言之炒賣紅館演唱會或大球場球賽門票均是「冇王管」，警方無法檢控。

明買明賣，不過連登仔未夠18無信用卡無得買

咁股票有無問題？

咁樓市有無問題？ 佢地既Target customer 又係咩？

子華fans d 質素

合唔合法之差在於呢到
股票既市場定價 係公開公正 而利益唔係單一 target 既人係想賺錢既人 無可否認 同時有蝕錢既風險
炒樓緊係有問題 有樓冇人住 如果唔係 政府就唔應該插手 target 明顯想比買樓住既人啦

我唔係子華fans 別無中生有 我只係成日睇concert 但又因啲黃牛而氣憤既人

紅館飛，股票，樓
三樣都合法

但同時你都要答 你認同賺到錢就得呢點？咁ptgf 賺到錢 你認同？

同意呢三樣合法，但黃牛唔合法

負評
上一頁

既然你同意炒紅館飛合法
仲唔close topic

我邊到同意。。。
紅館門票合法
炒紅館門票 不合法

唔明 求解釋

原來係真心膠
你學人講合唔合法之前
不如睇左相關法律先

睇埋右相關法律

有睇呀
《公眾娛樂場所條例》第6條
任何人若以高於官方價出售「持牌公眾娛樂場所」的任何門票，屬於「炒黃牛」罪行，最高可罰款2,000元。

你應該針對一點 紅館 康文處場所就冇王管

如果你想基於一個有漏洞既法律去談 咁只可以話社會進步唔到

但亦想問你同意冇問題既原因？